<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Life on supamakoto</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/life/</link>
    <description>Recent content in Life on supamakoto</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Mar 2026 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/life/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Fitness</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/fitness/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/fitness/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Seit 2021 fahre ich regelmäßig Rennrad und Gravel. Jedes Jahr aufs Neue schaffe ich es, im Frühling richtig Fitness aufzubauen. Bislang habe ich es aber nie geschafft, die Fitness über den Herbst und Winter zu halten. Das liegt vor allem daran, dass Zwift einfach nicht so Bock macht, wie draußen zu fahren.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/img/fitness.webp&#34; alt=&#34;Beschreibung&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Es liegt aber auch daran, dass ich im Herbst nie ein richtiges Ziel hatte, für das ich in der dunklen Jahreshälfte regelmäßig auf den Trainer steigen würde. Dieses Jahr will ich das endlich mal anders angehen. Das Ziel: beim lokalen 100-KM-Rennen eine Zeit unter drei Stunden schaffen. Eigentlich bin ich gar nicht so der Typ für &lt;em&gt;harte&lt;/em&gt; Ziele. Aber hier könnte es helfen. Mal schauen. Wenn es klappt: mega! Wenn nicht: nun ja. So oder so stellt sich schon jetzt die Frage, was ich dann im Herbst/Winter 2027 mache ¯_(ツ)_/¯&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Erste Sonne</title>
      <link>http://localhost:1313/foto/erste-sonne/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/foto/erste-sonne/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Direkt die erste Sonne 2026 für einen kleinen Fahrradausflug mit der Jüngsten genutzt. So schön.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Braces</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/zahnspange/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/zahnspange/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Die Große kriegt heute ihre Zangspange. Wie die Zeit vergeht. Gestern noch mit dem Rollschaf durch die Wohnung gedonnert. Heute Zahnspange und danach fünf Stunden YouTube gucken zum Entspannen. It is what it is till it ain&amp;rsquo;t. Festhalten geht nicht. Die Momente bewusst wahrnehmen hingegen schon.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Die with zero</title>
      <link>http://localhost:1313/quote/die-with-zero/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/quote/die-with-zero/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;I’d rather spend my time and energy trying to live the most fulfilling life I can than to accumulate a sum of money. Money itself doesn’t build relationships, create memories, bring you closer to your loved ones, or express who you are to the world. It’s how you spend money that can make those things easier. When you optimize for net fulfillment over net worth, it’s a whole different game. It shifted my “save to make number go up” mindset to a different frame: “spend what we are able to on the things that matter most.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
